想入行做道具 呢一行發展如何？

小弟本身鐘意砌模型 加archi底
依家返緊份室內設計intern但唔想再做繪圖
有冇師兄可以介紹下呢一行係點？係唔係要做手作吸下經先？